{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045755",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서울신라호텔"
    },
    "text": "ソウル奨忠洞に位置する韓国最高の特級ホテルはソウル新羅ホテルです。 3号線東大入口駅の5番出口から徒歩5分の距離にあり、明洞と東大門方面への無料シャトルバスを運行しています。 当ホテルは屋外彫刻公園とゲランスパを備えており、リラックスするのに最適です。 エグゼクティブ異常客室では、エグゼクティブラウンジをご利用いただけます。 ホテル内には中華料理、和食、韓国料理、フレンチ、ビュッフェなどの様々なレストランと1つのバーがあり、様々なダイニングオプションが可能です。 毎朝朝食は1階''パークビュー''で即席で調理したバイキングが楽しめます。 朝食の追加費用は大人1人56,000ウォンで、チェックイン前に追加した大人宿泊客には割引料金で提供されます。 また、ホテル内にはザ·エグゼクティブラウンジという宿泊客専用のビジネススペースもあります。 このラウンジでは、朝食、アフタヌーンティー、ハッピーアワーなどのサービスを提供しています。 ザ·エグゼクティブラウンジの利用時間は、朝食は06:30~10:00、アフタヌーンティーは15:30~17:00、ハッピーアワーは18:00~22:00です。 また、ホテル内にはプール、体操場、サウナなどの付帯施設もあります。 ただしプールでのダイビングは禁止されています。 プールの利用時間は06:00~21:00で、大人のお客様には無料でご提供いたします。 注意すべき点は、週末および祝日には大人の保護者の同伴の下のみ利用でき、飲酒後のフィットネス施設の利用は制限されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "新羅ホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "新羅ホテルはソウル奨忠洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "新羅ホテルの最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "新羅ホテルの最寄り駅は3号線東大入口駅です。"
        },
        {
            "question": "新羅ホテルではどのようなシャトルバスが運行されていますか？",
            "answer": "新羅ホテルでは明洞と東大門方面への無料シャトルバスが運行されています。"
        },
        {
            "question": "新羅ホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "新羅ホテルには屋外彫刻公園とゲランスパがあります。"
        },
        {
            "question": "エグゼクティブ異常客室ではどのような特典がありますか？",
            "answer": "エグゼクティブ異常客室ではエグゼクティブラウンジを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "新羅ホテル内にはどのようなレストランがありますか？",
            "answer": "新羅ホテル内には中華料理、和食、韓国料理、フレンチ、ビュッフェなどの様々なレストランと1つのバーがあります。"
        },
        {
            "question": "新羅ホテルの朝食はどこで楽しむことができますか？",
            "answer": "新羅ホテルの朝食は1階の「パークビュー」で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "新羅ホテルの朝食追加料金はいくらですか？",
            "answer": "新羅ホテルの朝食追加料金は大人1人56,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "新羅ホテルにはビジネススペースがありますか？",
            "answer": "はい、新羅ホテル内には宿泊客専用のビジネススペースであるザ・エグゼクティブラウンジがあります。"
        },
        {
            "question": "ザ・エグゼクティブラウンジではどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "ザ・エグゼクティブラウンジでは朝食、アフタヌーンティー、ハッピーアワーなどのサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "新羅ホテルにはプールがありますか？",
            "answer": "はい、新羅ホテルにはプールがあります。"
        },
        {
            "question": "新羅ホテルのプール利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "新羅ホテルのプール利用時間は06:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "新羅ホテルのプールは無料ですか？",
            "answer": "はい、新羅ホテルのプールは大人のお客様には無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "新羅ホテルのプール利用に制限はありますか？",
            "answer": "はい、週末および祝日には大人の保護者の同伴の下のみプール利用が可能であり、飲酒後のフィットネス施設の利用は制限されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 482,
        "QA": 596
    }
}